隔離件佐倉綾音話自己好記仇會記住我喎

係咪要好驚?

應該好撚驚

建國後清算

搞到我想返去撚狗添

連燈太正 不了

你一早返過啦

冇去時事台

算喇，笑下咪算

保安仔葉政淳

讀書人竊書不是偷咩

我從來冇話離開高登
只係話唔再浪費時間睇時事台的

唔怪得你的一生咁失敗，正垃圾

樓主，佐倉隻熱狗有過來Lihkg
只不過龜縮係動漫台

有咁既事咩

佐倉凌音bb係咪佢？
定係呢個聲優fans

隔離登成班五毛熱狗互打飛機
睇見都想嘔

睇講野方式好似唔同人

呢邊都係同一個名
有bb果個係第二個人黎

收撚皮啦人社狗
一千步笑五十步